#China_is_terrorist有98.8萬推文

復仇者

記得琴晚仲係40幾萬

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

外國五毛出擊

香港獨立，唯一出路。
消滅中華，再造坤乾。

比琴日多左3倍

已經1.02M

一定係五毛幫手推

得罪穆斯林既後果

得罪全球第二多信徒既宗教

我見到都打咗個突
今次真係全球圍堵中共

多D follow 穆斯林

一齊玩Twitter

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

推夠一百萬